【突發】藍絲青年打黃絲阿媽，阿媽好可憐！！

政治紛爭，連家庭和諧也被破壞。一名18歲男生與51歲母親在家看電視時，因政見問題意見不合，男生竟出手拉扯母親頭髮，並掌摑及捶打她。男生本被控普通襲擊罪，案件今(15日)於觀塘法院提堂時，控方同意撤銷起訴並以簽保守行為方式了事。法庭最終下令被告自簽1000港元守行為1年，法官斥責被告，即使如何激動亦不應毆打父母。

被告譚誠壹，本被控於今年7月31日，於觀塘康栢苑的住所內襲擊母親。案情指，被告跟母親及繼父同住，事發當晚約7時，被告跟母親在家看電視談及近日政治問題，突然情緒激動，多次出手扯母親頭髮、打她的頭又掌摑她，繼父聞聲調停，但被告繼續捶打母親手臂。

警方之後到場拘捕被告，他警誡下承認罪行，被告母親則拒絕驗傷，但警員見她面、頭及手有紅印。

點解要打阿媽

推

快啲share比啲藍絲親戚

Share畀親戚朋友！

媽媽冇做錯到

點解會生咗個仆街仔

啲藍絲就係咁！一言不合就出手打人
大家睇連儂牆就知道

我住附近 係街市買菜個陣聽到個媽媽訴苦 (已fact check係同一個人)

佢好心叫個仔唔好再標籤示威者做「曱甴」
點知就比個仔暴打
仲話第時考到警察就搬走 以後唔返(佢個仔讀緊毅進)

聽完真係好心痛 點解個藍絲後生仔要咁對屋企人 話曬都係自己媽媽

政見不同 也要和諧理性討論
他媽媽也傷透心 但其實也希望兒子不要搬走

歡迎轉發 好人一生平安

不肖子

啲藍絲咁不孝
無論意見點唔同 都唔應該大打出手...

我支持警察
可以打人了

藍絲好暴力

如果立場調轉左
個青年應該要坐監

垃圾

真係生舊叉燒好過

點知邊個藍絲定黃絲

藍絲冇人性
只有獸性

喪盡天良

條link呢？要發比啲藍色廢老睇

Share一樓張圖

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

屌 真係無人性㗎啲藍絲

share 出去就啱

敗家仔

屌 藍絲好暴力

雖唔完美 但可接受

藍絲好撚暴力

無報導係藍定黃，FC先，小心炒車

啲藍絲親人都打...

好。。。。。。
Um......
我譴責該名青年

咁似之前連登仔開個個post既

在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

諗起法式麵包

她只是個老母呀

竟然係個仔藍絲

正宗仆街仔

暴力藍絲

不孝子

因為我支持示威
所以你可以打我了
Shame on my son

痴撚線

藍絲好不孝

正義老人都打 冇陰功

停一停 諗一諗

比一千就保釋得，，
系黄尸既話咁易放过你咩
𡃁仔打得好wor 呀叔撐你！！

要贏

傳給10個人，祝 好人一生平安

藍得咁暴力

721 811

籃屍真係打佢老母

唔好睇完就算，幫手share

藍屍ok

智商要幾低先會十八歲就做藍絲

支持黑警既人就係會打老母!!

好人好者做藍犬

高級黑

蓝丝废青都被福独洗脑了 连母亲也打不孝子 反观黄丝废青每天收美国金主钱游行示威早就付首期上车了 在家里数钱耻笑着我们

不行 我也叫我儿子618一起到维园集会 早日上车改善生活 免得改日他也当废青打我

究竟打人嘅係藍定黃，熱門兩個唔同po

又係福獨藍絲

不孝子只會支持政府

咪撚on9 打人嗰個黃絲黎
已fc

點知係藍定黃？

好過份
謝轉發

我就係呢一個post嗰新聞入面個傻仔

離撚譜！

黃尸廢青好能暴力

皇天擊殺啦，仆街

藍屍質素係咁上下

做得藍絲，唔預會有好人啦！

屌佢老母，唔俾藍絲打黃絲呀媽架？

入嚟睇大家留言先發現原來個仔係藍絲一直以為阿媽先係

藍絲真係好暴力

屌 都話左D藍絲廢青無性咖啦

藍絲正仆街

媽媽好偉大.....藍屍青年真係好暴力

巴打老豆係咪macross迷

藍絲青年點解唔開槍？俾著係美國......

推藍絲無血性

等食花生

藍絲

藍屍好暴力

聰明少少得唔得

藍絲不孝子！就算政見唔同都唔應該打媽媽

推！

可憐

我諗起何秀蘭

我支持香港警察
你可以打我了

打死d黃屍

原來支持警察，就可以打媽媽了

隔離個post調番轉
又話呀媽先係藍絲
媽 好亂啊

黃絲老母配藍絲仔
呢個組合應該十萬中都無一

說服唔到我
不過藍絲應該會信

藍屍都係低智同有暴力傾向

Push

不孝子
屌你個仆街屎忽

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

it9 好勁呀

藍絲青年 係咪收到錢打阿媽

有無搞錯呀藍絲 老母都打

已FC
果家人住響我果層
個老母係典型黃絲和理非, 成日話鄧d後生仔慘又屌政府屌香港差佬
但個仔就讀唔成書報左毅進諗住考警察

問街坊

俾$5000你打老母

打唔打

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

唔錯

啲藍絲後生真係忤逆 又暴力！😡

啱啊

藍絲不嬲暴力開
但人地用少少暴力又會無限放大
真係雙重標準到仆街

呢個先真

藍絲不孝子

越嚟越識玩

藍絲嘅恐怖主義已經抬頭

老母都打，藍絲小心比雷劈

竟然係個仔藍絲呀媽黃絲

表圖唔夠吸引
風紀委員長重做啦

好擔心喎，好似文革啲紅衛兵批鬥自己老豆老母咁，比大陸管多兩年會點⋯⋯

不愛爸媽只愛中共

藍絲都係on9

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

醒少少

低質藍絲好多時講唔通、兜唔到，就用暴力。
貼合番國情。

所以話，做親藍絲唔係冇腦就係on9

唔知依位媽媽需唔需要我班連登記仔女哋幫佢教仔呢

唉，教唔好個仔，自己受返

係個仔藍絲都唔頂
如果個仔係黃絲，東方點會唔趁機抽水

分析大家可以點應對818反對通知書

大家可以入嚟傾吓 共識好重要

打人 就唔啱

藍屍廢青
搞中華毒
往死裡打

仆街仔

他只是個孩子

18歲是成年人了

D藍絲暴力到連自己老母都打
正一暴徒！

藍絲日常

d藍絲真係咁

撐警啲人個腦本身都有缺陷

巴打有諗法

share 出去

差佬肯定又唔做野

生舊叉燒都好過生呢舊仆街仔

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

咁後生都做藍絲

啲仆街仔通常都係藍絲，唔奇怪

抵死啦，邊個叫佢生個黃絲

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

政見唔同都唔可以打人，係咪建制派教壞佢㗎

咁對懷胎十月生你嘅阿媽，真係等天收丫

藍絲垃圾

藍絲無得救